嶺大民主牆捍衛言論自由語遭撕去 警方到場調查

大學校園港獨標語風波延伸至嶺南大學！晚上約9時，嶺大校園內學生會民主牆上，28個表達捍衛言論自由的語句，疑遭人惡意破壞撕去，警方接報到場調查。

該28個字的語句，原本以每張A4紙各印一個字，貼在民主牆上，表達：「你不主張香港獨立，亦應捍衛言論自由，縱然立場不同，但應互相尊重」，但結果被人撕掉。

有無無格版?

叔你老母

小學未畢業呀你?

打乜撚嘢格

有無人可以解釋下

點解班內地生可以係香港人地地方咁霸氣撼本地學生?

我支持警察架
平時係街執到火機都會同警察叔叔講架
有人涉嫌刑毀喎緊係搵警察叔叔啦

圖from目擊者嘅facebook

咁講可以炒晒d差佬啦，佢地都冇野做

黑警咁撚憎黃絲，港獨，咁又收我地錢出糧？

起底組

打乜撚嘢格啊

留名睇步兵

咁大隻嘅 解放軍混入黎讀Master

實捉到你

屌你老母支那狗！

捍衛言論自由都唔貼得

呢班大陸狗係咪讀書架
似入去搞屎棍

嶺南咁細 實搵到條大陸哩